[突發] 1800開源道開始多人！

觀塘要人！

又送頭

係度講搏拉咩，TG啦

突發又點送頭呢 阿叔

和你塞

光復香港

觀塘人多好正常姐

多人收工？

一向都多人㗎啦 放工行街都送頭？

返唔到屋企

唔好好似藍絲咁自私